香港出世 未去過台灣 係咪可以上網搞入台證?

如題

係